我諗我哋必須𠄘認泛民一定會行溫和路線

其實泛民冇政治需要聽獨派/本土/深黃如朱凱迪嘅意見，中間派選民先係左右泛民議席嘅票源，佢哋唔敢得罪，唯有犧牲激進意見。
本土派雖然佔泛民15-20%票源，但係泛民毋須用實際抗爭行動取得其選票。喺本土派冇參選權嘅情況下，本土派票源會自動流入泛民，唔成功嘅話可以用道德綁架方式，如「投白票係熱狗、最緊要建制輸」之類取得選票，相反中間派選票必須用實際行動取得，否則會流入建制派。
你係泛民理性上會點揀？其實佢哋肯盡幫抗爭者，純粹出於善心，已經超出自己政治需要。

溫水煮蛙 夠溫和

關於黃色經濟圈 我有兩個大膽嘅想法

我認自己之前高估本土派政治能量，妄想可以要求泛民本土化。
之前太串屌泛民唔好意思

手足付上性命都影響唔到老泛民

首先仲有咁多人係中間派咩？

泛民今次支持三百億，明顯受中間派影響

講事實都有人負皮
我都係檢討自己屌公民黨太行，忽略佢哋已經做多咗

其實姨學已經講過
呢D中間派 溫和派 隨住局勢惡化最後只會消失
最後剩落黎既係支共派同最激進既本土派生存到落黎

但係宜家似本土派消失先

屌泛民之前諗下自己有冇咁大政治能量，我已經衰過唔想大家再衰

Push

叫你立法會投個反對票啫
家吓要你攞機關槍咩

投反對原來已經好激進

係呀有位俾政府入

下屆泛民夠議席應該可以進取d

本土派俾人DQ哂，Heidi Chu 應該都冇得選，泛民真係可以唔睇本土派面色
因為我哋afford唔起支共大勝，應該唔會再有人用選票影響泛民取態

當佢哋大部分新增票源係因為警暴而轉軑嘅淺黃，你覺得需要進取咩？

泛民做任何決定，都會驚俾位人入同大中華膠心態作祟。得罪本土又唔會政治自殺，個個喺連登屌完咪又含撚投，佢哋冇需要因為我哋不滿而so call俾位對家入喎。

你話投後生泛民唔同，但係佢哋邊敢同啲大佬開拖？入面有幾多個毛孟靜范國威？票就歸後生，政治能量歸老人。

不要把自己看得太高，老泛民始終係大佬，許智勇都差啲俾白鴿紀律處分

其實我覺得佢哋係畀保皇綁架左

佢冇需要聽我哋意見
咁我哋就冇需要繼續支持佢哋

上面玩膠，下面認真答
我覺得唔係俾保皇綁架
1）民智已開
2）根本藍絲都支持派錢，生死存亡之際會支持香港人優先
驚對家抹黑？根本淺黃都完全唔信政府

佢哋根本自己接受唔到本土思維，就用陳年民意spin
老人政治就係咁，但係如果用行動減弱佢哋政治能量，例如喺冇本土候選人情況下投白票，就會俾人話分化（的確可能益建制，但係抗爭從來不限於議會）。

唯一方法係後生黨員退黨，但係我感覺深黃市民對佢哋影響力細過佢哋大佬

你試吓選舉前咁講

其實夾到泛民唔敢談判唔敢離棄「五大訴求、缺一不可」都已經係好大成就，依個社會就係咁唔公平所以我哋先要革命。

其實開始失敗
第一釋放所有抗爭者佢哋冇支持
第二攻功能組別去爭取雙普選可以，但係佢哋冇詳細計劃

阿姨又唔一定中，泛民有議席資源建制有政府稅收本土派有乜？義士或死或坐一蚊都收唔到，點打落去？如果有冷氣軍師話打仗唔使金錢唔使後勤都贏到請快啲出黎帶領大家。

老實講安家費重要過律師費
法律係抗爭手段冇錯但係輕判都唔係公義
我哋冇對義士嘅獎賞機制

舊年區議會我都選過，有暴動認證但無泛民區選大台認證咪得156票，實際上連登吹到幾大都好敢放棄泛民的係得果少少人，亦即係大約前線勇武手足的比例。

唔好高估香港民智

依幾個月證明到民間民智高過老泛民喎（連登除外）

溫和激進係講緊速度上既分別
但係泛民同其他抗爭者係最終目標上既分別
都係唔講太多費事又被熱狗

你提醒左我
老泛民重有一種抗爭精英心態
明明係因為佢哋以往不濟先要全民抗爭

咪就係
啲人當我云粉添

思想上好多人已經放棄泛民，行動上唔多人夠膽做

連走得最前嘅勇武手足，唔係畀人撲殺就係退曬場， 最弊嘅係重有戇鳩有心情玩捉鬼自損兵力

次次都要重複15年光復行動嘅錯誤 ，明明有效行動都因為畀人話佢法西斯排外激進，從而 大家都割席，令本土派處處都被孤立。

當然一個政治派系擴張得太快，必然會引埋蛇蟲鼠蟻走入，以功利主義私怒撚心態去製造分歧矛盾， 從而加速導致你所講嘅本土派消失

第三佢哋未必係支持港獨或加大香港自治權

通處對唔字
笨撚已真誠悔改 信奉飯民教

或者被熱狗嘅問題都係喺檢討抗爭陣營內部問題上，用詞過於個人主義或以政治傾向批評。

即使真嘅熱狗做嘅嘢係建基於佢哋自己圍內嘅意識形態上 ， 但你用返類似邏輯講嘢 ， 反而畀人覺得你所講嘅嘢，聽落去同熱狗網台講嘅嘢差唔多

利申: 有聽開熱狗網台節目 垃撚圾但係值得參考

係人都知啦
所以一直講 有本土就投本土 無先泛民 再無就中立

無人會理熱狗本質係乜㗎
總之講泛民壞話就係㗎啦

佢哋玩地圖炮都係咁㗎啦
不過泛民過去本身做嘅嘢都唔好得去邊度， 特別係劉慧卿嗰個時期嘅民主派就更加係本土派崛起嘅其中一個因素

而家問題係明知熱狗搞分化，但係就冇人真心了解熱狗搞分化嘅真正原因何在

無2012政改民主黨關鍵出賣就無本土派
計落要多謝返泛民轉頭

反正冇劉慧卿呢個死八婆走去同中聯辦官員握手嘅話
都唔會有今日嘅熱狗勇武本土

五大訴求都仲未爭取到第二個呀

本土應當悔改

冇泛民冇熱狗
有啲人俾人鬥得太盡就會變私怨撚
所以泛民真係要虛心啲

有任何改進空間就唔好先攻擊人
要和勇不分就必須要互相改進